Apple Pencil 如果支援手勢操控係咪就完美

冇得用真係好on9